警甴王：佢地係懼怕我既正義

dllm 次次聽到呆左
鄉黑新治安

幾十歲人PK仔仲係咁中二病

透過恐懼而生效既野仲叫唔叫正義

好心啊叔你幾甘歲人就咪撚中二病病發啦，知唔知好醜嫁

又唔係我講既
又用錯賓語 又不推文

吾心吾行澄明如鏡
所作所為皆為正義

即係鄧pk 懼怕示威者既正義